[有圖］兌換美鈔 正式啟動

已經將大部分身家轉做美金保平安，亦係對美元投下信任嘅一票

先貼為敬

Push

唱英鎊 唱日圓唔好..?
美金係高位走去高j..?

純用資產調配角度, 我唔會 all in美金, 點都分散去其他外幣

點解全世界都煽動人高位高j 美金..?

新版

都已經新左好多年

同意，我會換埋韓won，韓won3年新低，日元近期都好高，j 唔落

貨品貨幣澳紐加紙 都唔錯

分散風險先最重要 咁多樣野簡 要all in一種貨幣落去傻的嗎

推

形勢不好,換D 穩陣

依到幾錢?

英鎊？小心到時硬脫歐之後跌到平過美元

之前換落 響應全民換美金

係邊換？

新100蚊係藍藍紫紫架

唔all in 美金係好策略, 目的係唔持有港元/rmb 資產

d 大媽沙入左美金 / 黃金 / 日元, 呢架咪叫d 散戶入貨囉

如果係避險咪高j囉, 普通市民唱現鈔無槓桿個價唔會差太遠。。

如果想投資加避險, 咪博下英鎊 / 其他貴金屬現貨

炫富

咁仲有商品貨幣 澳紐加紙大把選擇
平野唔簡 叫人簡貴到high high的美金我無野好講
好難唔令人懷疑大媽沙想香港人接貴美金 散播叫人唱哂做美金

唔想人揸港紙 我無咩意見 但點解有人叫你地轉哂美金..?

有咁多樣野簡,係要轉哂美金?

五六年前也有定期入啲實金。

借位求教 有幾十蚊美金銀仔 可以點唱返做紙幣？

個幾十蚊就算啦

發達了可換

黑警鍾情細路女 警嫂寂寞賣淫水

50000 USD

用 IB 美元放係紐約花旗銀行

我仲有28k hkd未轉

美元都有息，點解要羅現金出來？

貼唔貼得落連濃牆

啱 唔明做乜係咁吹美元

乜都換d

唔明你講咩， 唔揸港紙，揸美金幾乎無風險
因為無匯率風險

唔吹美元唔通吹冥幣

請用以下內容代替push/推：

721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問

大家copy and paste pls
並每日自行更新第xx日

孤陋寡聞

日元

721元朗警黑合作

721721721

721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問

兌換美元避險常見問題 Q & A：

Q1. 我係咪要兌換美元? / 我有冇需要兌換美元?
A1. 全屬閣下個人決定，視乎你對港元有幾大信心

Q2. 我應該兌換幾多%資產? / 我係學生，有冇需要兌換？
A2. 都係果句，全屬閣下個人決定
因為每個人既資產管理差天共地，所以俾唔到正確答案你
我自己就定左條線，不妨當做例子參考：只保留兩個月左右生活開支既港元，其餘兌晒做美元，反正只要唔爆，邊日我都可以兌返做港元

Q3. 我唔想兌美元，可否改兌其他外幣/人民幣(下略為RMB) ?
A3. 又講多次，全屬閣下個人決定
不過港元冇同其他貨幣掛鈎，投資涉及風險，兌換價格可升可跌

延伸問題
Q3.1 但係XX幣呢排升緊喎?
A3.1 呢個已經係投資問題，並不在本post討論範圍

Q4. 我想知邊度有得兌換美元 ?
正常途徑︰銀行 或 找換店
銀行
優：保證真鈔(?)，可直接存入外幣戶口
劣：兌換價通常相對較差，兌換/提取超過USD$1500多數要預約
找換店
優：兌換價較靚，HKD$80000內交易通常不用預約(頭盔：請自行向找換店查詢)
劣：微型找換店有機會中伏(假鈔) 因應洗黑錢條例，HKD$80000以上交易需登記身份證
兩者優劣之處有更多討論空間，需要更多資料比較

延伸問題
Q4.1 咁有咩找換店推介，間鋪響邊，點解揀呢間?
A4.1 分幾個大區講啦
港島區：百年找換
九龍及新界：發達鳥
離島︰出返市區啦，住咁偏就係咩都冇嫁啦
大嶼山︰機埸找換店個價太差，所以唔推薦，出市區啦
店舖地址請自行google，至於點解揀呢兩間，因為多人用，死都有大把人陪葬

Q5. 我兌完可以放邊?
A5. 量多可到銀行開立離岸戶口，量少就放餅罐啦
我自己都係放餅罐

延伸問題
Q5.1 離岸戶口點開? / 點防家賊?
A5.1 開立離岸戶口涉及大量步驟，請google或問巴打，呢條link係前人既教學，不妨參考
至於防家賊既野，就自己搞惦佢啦，不論係保安方法定係個家賊

Q5.2 咁我放本地外幣戶口唔得咩？
A5.2 假如，我強調假如，本地銀行系統停擺，邊度有錢俾你攞到出黎？

Q6. 我兌黎兌去咪蝕差價同手續費囉？
A6. 以匯率維持現狀計算，指( USD $1 : HKD $7.75~7.85 )
理論值︰7.85買入 > 7.75賣出，每百港元輸1.3，約1.3%，但應該冇咩奇才可以去到咁盡

Q7. 我應該邊日去換，要唔要等個價靚先兌？
A7. 時機既野自己判斷，不過崩盤可以係幾日就完成，驚到時你想兌都冇人收

Q8. 仆你個街，係咁叫人換換換，搞亂金融
屌你老母，用下個豬腦啦，中國邊有咁易死，話晒全球第二大經濟體系
聯繫匯率行左幾十年啦，唔會出事架戇鳩仔
A8. 假如閣下覺得港元根基穩健，唔洗理我
假如閣下睇好RMB前景，歡迎大手買入，all in RMB，「In China, We Trust」
畢竟你既錢其實唔關我事架

歡迎各位巴打討論, 補充同修改
我相信集體智慧

你係on9
唱英鎊

係 留返幾萬蚊港幣

人地大幅減息你先換澳紐紙？

美金係risk free，全世界都拎TBill做基準，你知唔知國際貨幣之間係點換？
點解要蝕兩重費用？

因為而家唔係要投資賺錢，係要避險囉

好土豪呀清
我中意

721

除非離岸戶口，唔係共匪一個強制結滙

換哂btc啦 仲美金

日圓避險喎，入就真係高J喇

用以下內容代替push:

721元朗恐襲第22日
警黑民建聯合作
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問

邊度唱抵？

勿忘元朗721

想問下巴打，現鈔邊到換抵d?

大約幾多

大型找換店，費事幫人賣廣告

我個人係找換店換 大額要打去訂左先

一疊10k

邊間換好

美金同黃金

保平安

揀軍本位 梗係美金啦

離岸戶口整合
錢轉得出去，利潤進得來，香港人發大財

Firstrade

- 完全離岸
- 有50萬美元SIPC保障
- 買賣股票零手續費
- 可申請debit card (ATM提款手續費: 3%)
- 需要電匯入錢 (溫馨提示: 用Citi Priority電匯，可以免手續費)
- 電匯提款手續費: 50美元 (提示: 美股係長線投資，等退休先提款都未遲)

Charles Schwab (國際版)

- 有BNO可以申請，開戶揀UK做country of residence
- 完全離岸
- 有50萬美元SIPC保障
- 超過500隻ETF買賣免佣，其他股票交易手續費4.95美元
- 可申請debit card，ATM提款零手續費
- 需要電匯入錢 (溫馨提示: 用Citi Priority電匯，可以免手續費)
- 電匯提款手續費: 25美元 (提示: 美股係長線投資，等退休先提款都未遲)

Charles Schwab (香港版)

- 資金離岸，但公司運作會受香港政府監管
- 有50萬美元SIPC保障
- 超過500隻ETF買賣免佣，其他股票交易手續費4.95美元
- 可以港元支票存款，或者電匯
- 電匯提款手續費: 25美元 (提示: 美股係長線投資，等退休先提款都未遲)

TD Ameritrade (國際版)

- 暫時未肯定香港人有冇方法開到國際版
- 完全離岸
- 有50萬美元SIPC保障
- 超過500隻ETF買賣免佣，其他股票交易手續費6.95美元
- 需要電匯入錢 (溫馨提示: 用Citi Priority電匯，可以免手續費)
- 電匯提款手續費: 25美元 (提示: 美股係長線投資，等退休先提款都未遲)

TD Ameritrade (香港版)

- 資金離岸，但公司運作會受香港政府監管
- 有50萬美元SIPC保障
- 股票交易手續費6.95美元
- 可以FPS、港元支票存款，或者電匯
- 電匯提款手續費: 25美元 (提示: 美股係長線投資，等退休先提款都未遲)

同場加映: IB (香港版)

- 暫時未能確認有冇SIPC保障
- 戶口月費: $10美元 (資產達10萬美元以上可豁免)
- 股票交易手續費只需1美元，可以用戶口月費抵銷
- 可以FPS過數，外幣兌換率極佳
- 融資利率特低，適合專業炒家
- 每個月可以免費提款一次

好多on9仔唔知咩叫聯繫匯率

一陣仲有聯繫個價浮動都唔大
少錢既無視 多錢果少少就當手續費
有諗過換瑞士法郎 不過好高

g持

驚唔驚假錢/比舊錢
以前試過比埋啲爛溶溶既我

成千萬hkd

10*1000*12=120000*7.85=942000

你岩

一定掛勾㗎 傻仔?

成千萬

香港以前夠同隻英鎊掛勾啦, 而家呢..?
幾年後咩世界你知??? 果然好多on9仔當d野係必然

如果我有差唔多一百萬我會攞去買美股
都算係走資掛

我都將七成身家換左美金
到九月再換多一成

鬼唔知拎美金現鈔係為左防止取消聯繫匯率既風險
但如果最終聯匯無事
換返港幣都係蝕1%左右
唔存在樓上班盲毛講既大孖沙買左貴美金所以推散戶接貨

721元朗恐襲事件

分散風險係皇道
我理撚得你地揸唔揸美金

all in轉哂美金就係傻

起碼分開2-3種外幣 +小小黃金

如果唔希望單一投資於美國
轉做美金之後開離岸戶口，買美股ETF
其中一部分買VXUS或者VEA呢類國際股票ETF，持股以歐洲/日本/加拿大股票為主，已能有效對沖單一國家風險

VXUS同VEA既分別，主要係VXUS會包埋新興市場(所以會包含少少中國股票，不過都係佔7%)，VEA就只包括成熟經濟體，所以完全冇中國股票

擺係香港銀行冇意思, 一係就開個international 美券商戶口買美債

老實講到時支爆，亞洲區未必可以置身事外，美金或黃金穩陣

分咩撚野散？

你揸緊既港紙只係美金代用卷呢咋
你咁唔信美金，又點解揸港紙？
全世界外匯結算都係用美金
日yen 換歐元既匯率係 yen > 美金 美金 > 歐元
咪撚玩啦
而家美金仲要係高息
黃金又蝕火耗又無息，流動性又低
揸來把撚咩

咁撚有錢嘅大家

換完美金 記得買埋美股 可以幫大家升值 買食品股呢啲冇得輸

我自己除左美金都有少少YEN, 仲有少少黃金, 睇好YEN同金價升

我同所有fd講 叫佢地換美金保平安
佢地都係答我有聯繫滙率驚咩

最buy你最尾個3句

換美金 保平安

揸現鈔始終會蝕通脹
所以更理常既做法都係開離岸戶口，然後買股買債
開得離岸戶口就唔需要揸幾隻唔同貨幣咁多此一舉，直接全部美金就得，一部分錢買VXUS/VEA/BNDX呢類非美資產既ETF，就可以達到分散全球既效果

首先無人叫你買飾金
金條/金粒有火耗？我第一次聽
流動性低？香港一街都係回收黃金既鋪想快的話周大福六福一樣收外號金粒 一樣唔扣火耗無手續費 只係個價比國際金價低0.x%

美金係高息
但請問你揸美金現金點樣enjoy高息？
香港既銀行做美金定期又有幾多息？
另外你好似有十幾萬美金現鈔 點賺高息？

我老母都係咁講

之前買咗幾粒金

點保證係咁既形勢美國唔會取消？

唔拎出嚟點影相

買美金基金

721奶共派議員發動元朗恐襲

721元朗恐襲政府警黑勾結

脫勾港紙會升升㗎 傻鳩？

換美元！！！保一生平安！

其實你講梗咩 依家就係驚脫勾咪換曬做美金囉
唔通你覺得脫勾港元會升？

有聯匯，暫時

有無人有成功教學點樣 IB 香港 out 美金去 香港銀行戶口

我試過佢要入多一個戶口但唔知咩黎

成班傻仔俾人利用緊都唔知

我唔信聯繫匯率

但我都唔係信哂美金

你地logic係
甩勾~>美金會升好x多 超越其他貨幣
唔甩~>仲有聯繫

咁請問邊個保證同港紙甩勾個陣美金一定升㗎
美匯已經 97 98啦

我又唔係sale 你地揸唔揸美金我理得咁多咩 係某d人特別關心

我只係提倡唔好all in 買多1-2種貨幣 都比人話 大家諗下點解

我無野講

咁如果脫勾美金跌呢..?咁點

你地有水晶球定啦一定

買多1-2種外幣做分散都要比打手狙

咁如果脫勾美金跌呢..?咁點

做資產調配唔同你買股票搏佢升 ,目的係分散風險

你話搏下 咁我都唔阻人發達嘅

［北角=送頭］大陸佬命賤你又命賤？

其實無人諗住搏佢升 至少我唔係
叫做唔會拎住委內瑞拉貨幣咁就ok
亦唔一定要all in 不過美金算係最穩陣咁解

英鎊仲算唔算低位？
All in下年旅行用

咁IB 係咪唔算離岸？

轉錢過去買美債 穩唔穩？

推你

你有美國地址咪離岸

IB其實好穩陣 唔使太驚 全副身家係IB

銀行每日禁2500usd
依度10k
日日禁爆佢

土豪呀

支持。我又po 吓先

無美國地址呀... 普通香港版

即刻研究下 轉d做美金 買美債分散下先

入港幣 再係IB買美金 就係咁簡單

我有教學 你起底

28k就算尻數啦
租一個月樓、買兩張機票都冇左啦

我指緊係入錢教學 唔係對兌

yes yes 要揸唔揸美金 我咩意見 唔通針對佢美金咩

但有機會脫勾+ 美金跌 客觀少少去睇, 唔可以 eliminate呢個可能

所以我覺得買下其他商品貨幣分散下都可以啊

鍾意嘅咪揸幾成美金囉 但唔係全部啊嘛, 呢個係我想帶出嘅msg

美匯會上亦會落 甩完勾都 可上 亦 可落

想分散美元同港紙脫勾之後嘅波動(唔講升定跌啦, 只係客觀去睇,無人有水晶球)

咁一定係再另外揸下其他貨幣 ,學巴打你話dry唔好傻到揸委內瑞拉幣就得

比較多人玩咪 yen 啊 商品貨幣澳紐加紙....不能盡錄(排名不分先後,因為我唔係sales)

咁多樣野簡 成個森林咁大

唔見你有post?

我已有ib account, 都有過開數 (HKD) 過去, 不過未轉過做USD...研究下先

黎緊去開日、韓、歐、美旅行...
兌多 少少 番香港...
大國貨幣樣樣揸d ...閪淋 都死唔去...

小弟窮得個幾千銀 兌黎會唔會無用

換得一蚊得一蚊

銀行換會唔會唔抵？

其實可以去銀行買實金㗎 買賣差價只係每兩港紙50蚊左右

鍾意去旅行嘅梗係唱定多d啦

我揸美金現鈔唔會揸一世，只係呢幾個月局勢令我開始不安，尢其是黎緊十月份

如果半年後咩事都冇發生，我輸極都係1.3%
如果之後有D咩重大事件發生，我起碼揸住美金係手

開離岸戶口啦，開左無論有冇事發生都贏

話黃金麻煩既人根本無了解過投資實金既方法
以為投資黃金只有去金鋪買飾金同倫敦金兩會方法

係咪可以去恆生買 洗唔洗要有戶口先買得

佢強結基本上香港都玩完啦
佢邊夠膽

同意分散投資

如果擔心港幣美金脫勾，揸美金當然比港幣好

但美國都有機會因其他因素（貿易戰/伊朗等等）令美金價值跌（相比其他貨幣/黄金）

所以分散下投資亦無壞，例如早幾個月兌日元滙率7.0，年幾前金價先13xx港元,依家都接近1500，另外瑞朗都係傳統避險貨幣

貨幣係對該國家既信任，當然主要都信美國，但如果係避險，自己覺得都未必需要all in一種貨幣

利申，餅乾罐窮j，只係去找換店唱左外幣同買左d金銀

lm

去恒生開個最基本既戶口
再去總行（只限總行）話買五兩裝9999金
戶口過數 拎貨走人
買賣差價每兩$50
就算即時放返比佢都只係蝕$250差價

想買一兩裝既可以去上海商業銀行開戶口買
但每兩差價要百幾蚊

再唔係去上環有三間淨係賣金粒/金條既金鋪（唔賣飾金）
利昌 泗利 金城
每兩差價都係百幾蚊至二百蚊左右
無任何其他費用

要買外國貨 例如加拿大楓葉金幣 澳洲鴻運金幣 賀利氏 瑞士PAMP
可以去LPM或Kitco到買
外國貨以安士或者gram做單位（一安士=0.831兩）
一安士買差價$300-$600

請問ching IB HK 幾時開始有FPS 入數？尋日睇都仲係得TT 同支票。

咪玩啦，港幣轉美金匯率可以蝕到幾多錢？

一直都有
入錢落佢香港citi acc 未有fps前係用chats
而家係用fps

因為美元最穩

【戰略】撳美金現金係最低成本嘅革命手段，成功嘅話無需攬炒，得中共自炒。

文盲就咪撚上連登啦屌你

兌yen都好好，投資自用兩相宜

你打去可以先問清楚，講明你要新版本美鈔，佢答有至訂，冇就next。(利申，尋日打電話去朋友介紹果間訂，職員話呢排好多人換，條list排到星期三)

聯繫滙率唔係由美國設立，亦唔係由佢取消，係在於香港金管局，由香港外匯儲備維持USD/HKD於7.75-7.85內 (強方/弱方兌換保證)，如果外匯儲備唔足以維持，就代表聯系匯率崩潰而自動取消，當然，亦有可以由金管局因某些原因主動取消。

無人話過美元升
只係信唔過港幣
到香港無足夠美元去維持個聯繫匯率
港幣到時就會大跌

掃平貨姐，再者美元最穩

好簡單
Search USD 之後再揀USD.HKD 再揀買入 set市價/定價 完

我冇post教換錢 如果真係唔得我先cap圖上來

721元朗恐襲政府警黑勾結
中國政權企不穩，美金現鈔更安心

721警黑勾結

有錢到..

［文宣改革］政府識打 我地都要識打經濟牌！

總共換左5000美元，盡力喇

警黑合作721

你想唔想分日進行？
因為銀行通常一日得USD$1500~2500，多過呢個數要預約
如果你係USD$2500以上，又想一炮過完成，會建議你去找換店

開離岸戶口應該簡邊個國家？ 係咪簡美國？

美金所謂貴都係聯繫匯率個cap
買其他幣波動太大

搵人長期推呢個post呀，香港淪陷喇！文宣組有圖未！！
中共政權企不穩，美鈔現金更安心！！！！！

我想搭單問，駛唔駛開左外匯戶口(渣打戶口)先可以預約？定可以就咁打電話預約就得?

推吖！

要換啦 覺得好危

真心想問
轉左美金，放係綜合戶口唔拎岀黎
係米冇用

今時今日美元作用幾乎等同黃金

係，現金最好，一係買美股

721 811 換美金現鈔

全副身家換美金現鈔，不留1蚊比銀行

收到

我地要不擇手段

因為要同中國鬥搶

大過黃金

Lm

求下大家快D兌美金

窮撚照換 而家得兩千

3毛開始驚

大家快去唱

跟

明白 唔該巴打

香港人需要呢種炫富

應該要户口有外幣先拎得

一定要提埋出黎先有用
咁樣先抽緊到銀根

傻閪，港元同美元掛勾，你知唔知自己嗡乜尻呀

囉出黎先唔係銀行系統流轉
強制縮銀根，令港銀收水夾死國企

美元正，有事保本，無事有聯繫匯率

唯一危機係同中國貿戰攬炒

英磅受脫歐拖累，脫左先買會好d

本人已將60％轉美元，餘下等鎊

買金冇利息，美元保本一流，輸極都係手續費同1%差價，一旦港元美元兑换價保唔住，好睇囉

邊度兌美鈔抵玩？
想兌50萬港紙

who fucking knows ?

借位

小心俾錯Tips，記得改0 Tips

【超突發】G20團隊回歸！同攬炒聯手眾籌！8.17 全球反擊8.11 戰爭罪行！

廢除香港法例第232章 《警隊條例》

做野啦

7.83都有, 做咩要唱7.866

渣兜要比0.25%手續費
如果金額唔大唔細（接近10萬美金）會唔會去找換店抵玩啲？
但找換店會唔會有假銀紙？

強制結匯

我BOC 都係, 而家日日去換, 一毫子都唔俾佢

hsbc網上換得唔得?

請問係咪一定要提現鈔? 轉美元 saving 係咪冇效?

其實佢地知唔知咩叫聯繫匯率
仲有佢地知唔知道金管局局長邊個揀？外匯基金買左咩資產？

美股依家係歷史過位，中國爆煲會引發史無前例既通縮，到時cash is king

係咪冇外幣戶口都可以直接外幣atm提錢?

要開左外幣acct 先
同埋你留係銀行冇用, just a number...

到今時今日仲覺得中國唔夠膽

佢好似當你現鈔價去對換.

ok thx

痾埋個屎落去換

換咗先，駛唔駛手續費?

美金你拎現金無息
定放係香港銀行一樣近乎無息
你不妨望下香港銀行既美金既息口

兌換唔使, 已經係你個exchange rate 到
但攞現金過某個數要(0.25%)

轉美金擺銀行得唔得？

我估而家呢到各位跟本唔係想投資, 大家都只係想保本...
想投資可以自己買美股

啱

自己google
"強制結匯"

如果我唔駛番工嘅話

如果想保本
應該美金 實金 其他外幣
每樣都揸d（當然主力揸美金）

你岩
不過而家金價高, 怕大家高追...

匯豐嘅朋友：
用App換有優惠

換完去外幣ATM即時提取
每次可取USD4000

一日可取80000港元等值！

已換98%
剩低2%自己日常洗費

開離岸咪有息囉仲放香港係銀行有9用咩，大把 post 有教

你平咁多既
我要7.88

Promotion黎架喎
外幣機果四隻貨幣
美金 歐羅 日元 冥錢
全部都優惠
應該人人有份

等我日日去hsbc㩒返啲美金出黎先

數學天才出現

push

推啊

藍屍: 示威者收左美國佬錢 有圖有真相 快分享

係咪EBANKING 個APP?

依家唔係賺錢，美金去邊都受，純保住資產。

點換最抵

USD challenge?

我喺銀行拎出黎既錢淨係換到幾百蚊美金

仲弱過弱方保證7.85

FYI

匯豐外幣機地點

恆生外幣機地點

大家快去銀行提款
跟住罷稅

如果我用港幣戶口禁美金咁
係咪都冇手續費個D野

係
計現鈔價 貴啲咁解
你可以撳港紙去找換店換
唔放心就銀行直撳
個人選擇 隨你鐘意

第一次攞現金美元 原來咁細張
覺得金牛或者一萬yen 大大張霸氣啲

紐幣可入市 美金太高位 澳幣還可以 英磅都ok 可能重會跌

唔該

美金都有風險, 入尐下紙黃金好

叻仔

紙黃金
記得有位巴打講過
「買金唔買實 猶如屌閪唔插入」
同埋紙黃金好似無實金backup

我都係睇到呢個價有冇巴打知點先有優惠？

全民換美金現鈔 請轉發
721 811

黃金可以整聖衣

頂 岩岩去其中一間HSBC分行同ATM，都無晒USD

做緊，而家去中銀攞晒d錢，再換美金

推推推

原來匯豐仲有做兌換定期優惠
當換10000美金 係有優惠情況下換等值港元78455
做埋一星期定期有8.50%利息
一星期後多16.35美金
咁78455港紙換到10016.35美金
實際匯率7.8327
睇你地想唔想舔埋啲汁先cashout

可以講講邊區嗎？
唔使啲手足白行

Tsing Yi la

屌 等緊車落青衣城
可以搭第架去荃灣
Thx bro

我買左美股好耐，生活費用少少HK就夠

諗住放工...

澳洲靠哂支那 冥幣跌 澳紙都會跌到仆街

邊間仲有美金換？

或者 所以其實現時紐幣係最好 係底位

學術討論 有冇辦法令到銀行港元擠堤 對上2008 東亞試過一次 影響會幾大？

我無嘢講

美元擠提好過港元擠提

中銀在差金換7.8xxx，免手續費

金額要幾多 好驚示威者用呢招

賬戶保護 （香港）

盈透證券香港有限公司的客戶賬戶受到投資者賠償基金（“ICF”）的保護。

如果投資者投資證券的話，可以得到的賠償總額不會超過$150,000港元；如果投資期貨合約，投資者的賠償上限亦是$150,000港元。賠償上限是以每位申索人計算。這種覆蓋在經紀交易商破產時為客戶提供保護，而不是針對證券市場價值的損失。

IB香港都有保障喎

暫時有閒錢可以換到70萬美金，去邊度換好

放銀行保險箱, 會唔會穩陣過屋企?
保險箱有無強制結匯?

大拿拿百幾萬cash, 放屋企心理上頂唔順

個基金係香港？

click入去ib條link有多d資料

投資者賠償有限公司（Investor Compensation Company Limited）
香港皇后大道中二號
長江集團中心二十一樓
電話：(852) 2523-7382
傳真：(852) 2523-7389

push
換美金
窮撚只有幾十都驚到照換

放喺銀行保險箱唔安全
佢要沒收你啲錢就隨時都都做到
一係買保險箱喺屋企
或者開離岸户口就最好

全民兌換美金現鈔 抗爭行動請轉發
721 811

721 811

無換 cash, 戶口轉晒做外幣，
留港幣做日常洗用 only

光復香港 時代革命

廢青得幾千蚊港紙身家作日常生活
已全數提出銀行

we have no stake in society.

兌歐羅點睇

我去HSBC開離岸戶口，100萬

脫勾啫係港紙冇咗美金做保證
而美金有石油做保證
所以脫勾唔係美金會升 而係港元失去保證
到時港元就會大跌/同人民幣掛勾（好大機會）
但人民幣冇美金咁有保證 所以脫勾基本上港紙一定跌到hihi

其實美國做咗好多陰濕野去維持美金既價值
但你唔好理 美國國力第一 軍事力量強
你當美金係軍票咁 但美國軍力好撚勁 唔會有人敢質疑佢 所以短期內美金唔會有咩問題

美金幾時會出事？就係當有一樣更有保證既貨幣challenge美金既地方 例如walking dead咁 水 食物 石油 電池 比張廢紙更有用既時候

又或者美國佬揸枝槍指向其他國家 而人地唔驚嗰陣 （簡單啲講 美國佬軍事力量比人追上）
不過放心 美金泡沫爆破嗰陣時一定大把人陪你死 當見證下歷史

利申 工程仔鳩up

對外人禮貌翻少少
唔該

係，一定要現鈔，一係離岸戶口

All in 美股

收到

咁定期同 saving 一樣 (無用) 的，對嗎?

痴線成班咁撚有錢

係

港爆嘅話冇咩保障

已將人仔轉哂做美金

我都少少地唱左2600美金
想問下各位仲可以唱咩外幣好？

略盡綿力

波幅應該比較大

其實恒生有外幣機撳錢嘎

如果係外國點算

美金泡沫時，我就買一貨櫃午餐肉算
但到時會比人搶

諗下點走先

英磅你睇埋佢脫勾之後點啦
唔穩陣呀

我換晒全副身家, 都無一疊

全民兌換美金現鈔 抗爭行動請轉發
We have no stake in the society. 我地唔係香港社會持份者。
721 811

要經濟制裁支那，攬住一齊炒

坡幣？

你地班人渣有冇搞錯

全民兌換美金現鈔 抗爭行動請轉發
We have no stake in the society.
721 811

我都分左兩日, 食左啲手續費, 有美金存儲就分得愈少日子愈好,
港紙就拎出去換
If we burn, you burn with us!

[有圖］兌換美鈔 正式啟動

全民兌換美金現鈔 抗爭行動請轉發
We have no stake in the society.
721 811

[有圖］兌換美鈔 正式啟動

全民兌換美金現鈔 抗爭行動請轉發
We have no stake in the society.

721 811

兌換鋪邊間抵？
驚唔驚假紙幣

今日搵到間七點八三
即刻換左兩千

澳幣？

where

旺角，潭仔個條街

我換埋幾百Swiss Franc 係咪都安全
話晒中立國 同埋好似有避險作用

要現鈔

都未上返1800蚊

上次李超人入股東亞己經穩定全港巿民既心

而家李生撤完資，係外國 un un 腳，睇住香港d傳統地產商俾大陸渣春袋。

今日唱左五千

我跟

支銀要星期5先有100蚊紙
細紙都要星期4

窮學生戶口得10k港幣 換唔換好

留名

今日星期一咋喎
總行都無呀？

就咁網上銀行轉美金有無效 ？

唔使換，留住仲好
或者換Usd400

港島區分行咋
費事去咁遠

要拎出嚟
touchwood 銀行有日冇美金係可以換返d港幣俾你

你港島去中環總行都話遠

每個月出糧都換

lunch近近地去樓下換

中銀射美金去Citibank 有冇用？

𨳒，換其他貨幣又益咗班仆街

除非係offshore
否則睇#464

第一步嚟

轉完就去訂定美金

揀日子拎

好過無
錢唔好比中銀keep

土豪

拎現金去找換店唱
例如 發達鳥

大家係咪都俾0.25%charge 一次過直接去銀行拎晒啲美金出黎😂

好似2000定2500usd以下係唔洗俾
記得用tt買咗先

有排拎咼

Tt買係唔係就咁係ebanking換左美金先？

收埋手續費你地都要自殺
由你地

點解個rate會比較好

我唔知喎，你個rate好差？

大客

美金本地銀行轉帳有無手續費

開多個美金支票戶口
有兩倍提款額

美金同港元掛鈎。唱美金喺最自然嘅事

即刻沽港買美。
如果大量沽港
政府就要大量買港

即喺索羅斯97時開兩條戰線一樣

假設聯匯安全既，你輸買賣差價，每1萬美元都係200蚊左右，你未當去旅行買旅遊保險攞，萬一真係出事，你都唔使輸哂

97有邊兩條

沽港股港匯

其實沽港股點解要保
政府都無份，全部私人公司

嘿。你咁諗就。。。。
你再詳細慢慢諗過。
香港喺97時喺乜環境？

我未拎吖
但你本身多錢係銀行定係高級戶口
個rate咁好

找換店發災難財

師兄匯豐個rate咁好既？我幾兩日睇過都要7.86xx！當時恆生7.85xx

特選客戶

7.845 advanced account

儲咗美金定期
好唔好提早拎返出黎

10k唔好換 有事上黎少少錢都要

P牌

趁仲有時間打多幾份 part time 搵得幾多得幾多 啦
衰 D 講句今日唔知聽日事

中銀點換法好，係咪都係外幣戶口買左美金先，跟住去銀行拎

但又怕去到銀行無得拎

依家得中銀戶口

仲放錢係中銀

求解答，諗唔明

仲好意思上黎問

好，cash out USD
你諗下你蝕既錢，同義士既血佢哋隻眼甚至條命
你覺得邊樣緊要

買黃金都可以(唔好買飾金)
黃金都係用美元結算

仲係覺得自己係香港人嘅就拿拿聲港元轉晒美金順手CUT埋個中銀戶口啦

pp

求求大家，盡快去換美元現鈔！

全民換美鈔現金 請轉發
721 811

有幾多人係去發達鳥到換？

推！！！

求求大家，盡快去換美元現鈔！

我身邊好多去

好似個rate都ok

新手仔問下，轉日元定美元好?

入住少少先

諗唔到點解唔換美金既理由

點解我問職員佢話每日最多3000USD, 個rate又差
清premier ?

職員同我講最多每次3000usd, 要0.25%charge

已將premier account大部分全轉到offshore...
留翻小部分今日換埋美鈔渣手

其實呢d藍絲同外國燃先最驚…
自私燃最驚自己唔夠聰明跟唔切

有冇文宣幫手整合？！
務求做到骨牌效應

846好好架啦老細…而家滙率係7.75-7.85之間…出面找換店都冇你咁好個rate

我講緊我 個職員開我7.9

sorry小妹借位跪求推
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母

死都唔好cut...！！佢有maintenance cost繼續燒佢糧

打去預約

跪求...麻煩加埋轉做外幣向哩個政府投下不信任嘅一票

94開始移民潮，兼喺英資撤退嘅時候。例如渣甸，怡和，會德豐，香港電訊，港燈，大東電報局咁要全退。
當然就唔會俾個市冧。
97年左近樓市冧過一次。股市匯市冧埋就喺六百萬難民。所以曾任權咪揾外匯儲備去打索羅斯囉。
索羅斯個陣成功搞到泰國菲律賓雞毛鴨血架。
嗰陣90-97好多示威請願，居英權呀，基本法草案呀之類。

啲偽人日日就喺度唱雙簧咁洗腦一國兩制，例如許氏兄弟，黃霑之流，成功留住咗大部份人。

經濟白癡想問一問 美元兑日圓個匯率比例其實係咪同港元兑日圓係一樣

題外話，近到睇到大陸班垃圾話，97係中央救香港先無俾索羅斯得手

接近但有浮動，因為港元兌美元有最多1.3%浮動

想問中銀本身有d美金係到
預約2日後最多拎20k usd
係咪無手續費 我見上面有人要0.0025

如果幾個月後過日本 日圓要自用 依家直接唱日圓定都係唱美元擺住先 比較好 完全唔知應該點 唔該曬巴打窮苦畢業生得少少積蓄 唔識呢啲野

你係去旅行定讀書？
旅行咪兌夠玩同買，讀書就all in啦，因為港元兌日元係跌緊，怕你唔夠洗

我去working holiday 但我應該都係去打工為主 好的 多謝曬巴打 我挖盡曬應該最多都係得10萬帶過去

玩得開心d啦

你未夠18歲？

銀行換？ 樓下果d許氏找換果d換？？

咪啦
一陣玻璃心又話外國勢力俾錢

多謝巴打

想問多樣 如果用app轉 係咪可以擺住唔駛即刻攞 唔駛攞出黎擺餅罐

早十年左右歷史高位係每百日元兌10港元
上年年中左右歷史低位係每百日元兌6港元
而家好似係7.5左右

你要有外幣戶口，不過呢樣我唔熟，你要去問其他巴打

講真我都會轉美金不過唔係all in, 最好就將一半左右的現金/定期轉去美國證券行投資， 點都要留返d港紙洗呀

嗰啲話美金貴嘅，唔問下點解美金貴？

唱呀

港元以7.75至7.85港元兌1美元的匯率與美元掛勾可以有幾貴

已換
你今日換咗未

資金係晒銀行 可以點換美元？

求教學

大陸做過D咩

直接銀行轉美金再分n日拎出嚟/比手續費一炮過拎
一係真接匯去離岸戶口
再唔係拎曬D錢去找換店

我會放晒股票 諗緊輸緊萬幾蚊走唔走好

係呀

無

當年朱鎔基只係講左句「只要香港政府提出要求， 中國政府無條件全力支持」
之後香港一毫子都冇問大陸攞，淨係用香港本身既外匯儲備去托市
唯一可以講得上既作用，就係心理作用

美金補平安

衰撚過誠哥救東亞
誠哥真係堅做野入股東亞

外國冇户口都一日冇保障。

有而家直至到8月31號，HSBC網上換美金日元和另外兩種貨幣成本價. 之後可以喺提款機提取分行領取現金或者TT轉走.

誠哥當年真係唔話得 當然有間中型行出事對佢都會有影響

真愛國愛港

97年支共仲係窮鬼，可以點樣救香港
講呢啲野同埋信嘅人根本冇用腦

只要不停提朱生句廢話，又唔講香港冇攞錢
潛移默化就會覺得當年大陸救左香港

7.85喇

如果我已經開咗外幣戶口, 轉咗美金
拎幣戶口既錢出黎要唔要比額外錢?

金管快d入市

我都想知！

光復香港。金融革命（和理非金而抗爭post整合）

你問下佢地點解美元叫美金就ok

人民金

我第一步係咪最好eBanking入面d港幣轉去外幣戶口換美金先？

再之後先決定撳唔撳出黎？係咪應該咁做？

我仲要做咗定期，唔知提早取消定期要比幾多錢

轉啦 我渣打7.87都照換撚左
唔係換一百幾十萬唔會差好遠
為求快同即刻拎到 少少錢都要比出去
如果你換過百或幾百萬既
咁就勸你再諗下點換會抵啲
幾十萬就唔好諗喇

咁三十萬現金左右呢

你係唔係用eBanking轉定落分行轉？

我都有40萬係ICBC十二月到期唔知點算
身上既就已經換晒了

銀行手續費好貴，總數要收我0.3%
仲有咩好方法換美金

你咩銀行 比個RATE睇下

我最早既定期都係12月到期

Hsbc
好似好鳩喎？點搞

買實金撚揮手

Hsbc 7.88

我網上轉 電話預約落分行拎

Hsbc 7.88係咪轉唔過？？

你30萬之後可以當新資金做幾個禮拜定期 (假設你短期唔用)
個interest rate比較高

唔係hsbc特選

同7.85比 三十萬 差140蚊美金
計埋分行拎出來手續費 我渣打0.025%
唔知你有冇 預多一百啦
250美金 前後大約用二千港紙
睇你點睇

黎緊10月尾仲有4球港幣會收票，係咪都係全部轉哂做美金擺定期定半年，因為我下年11月尾要full pay買樓

結論：係唔係而家用eBanking轉左30萬做USD先？？

原來30萬USD
上面當我冇講過 你再格下價

嘩！轉一轉就唔見二千銀港紙

你直接開個離岸戶口射走d錢啦
30萬usd你點放係屋企

推晒啲美金post 上去

你應該諗 錯過左轉既時機會蝕幾多
唔好因小失大

你30萬美金唔撚止呢個數
咁有錢匯豐比埋啲咁既垃圾RATE你
你做得咩優越理財啦 7.88

因為我賣左樓出去，到時十月就有450萬港幣，係咪去銀行開離岸戶口轉哂做美金，但我下年11月要轉港幣攞哂出黎找層樓既尾數

有錯請指正

因為10月先收4百萬票，而家我仲係運籌理財

有冇得買定張10月既forward contact

弱弱一問
用hsbc買美股，爆煲起上黎，會唔會瀨野？
還是用其他途徑買美股好？

我之前定期利率有成1.8 定 1.9
但我得20萬港幣等值美金

你問下新資金美元定期利率

師兄 你呢個風頭火勢仲敢買樓真係好西利

我5月中買架！屌林鄭老母臭閪

仲要係樓花

巴打樓都賣埋 真係豁出去
既然巴打睇淡香港 又有4球幾
即刻搞移民好過啦

美金呀我要美金呀

樓花未收樓喎！點搞，成副身家車哂落層新樓度

其實你咁多錢一來一回換黎換去都趺好多
如果你唔驚比人共產，可能睇下美金定期？
或者有冇得離岸美金定期

係呀！額大一來一回實跌好多錢

最慘而家仲失緊業

有呢d野咩我乜柒都唔識唔知點搞好

幾百萬你睇定啲先 問多少少巴打意見
我呢啲幾十萬做法 蝕少少冇所謂
你咁多 仲要肯定未來要一來一回既
真係要三思 諗定條路先點走 點部署

多謝各巴打意見，我會再集思廣益

有無手足中銀 有無輕鬆方法轉美金

我最多只可以唱多五萬港幣，諗緊轉五萬港幣做美金，再拎出黎係咪都好

我只留左一皮港紙日常用
來緊每月出糧都會再賣走八成港元
當然希望香港最終冇事啦
但我短期目標應該都會長渣美元
就算香港回復平靜 我都唔會回購港元
寧願到時擺返銀行做美元定期

今日想射走家啦，點知存款多過限額
又係要收錢

都係，驚將來人民幣會取代港幣
cash out 一皮美元好過咩都冇

轉美金是但一間銀行都轉得有咩問題

個人意見
目前出事都未至於幾日內睇唔到
減少匯率差價可以揾埋有高息資金兌換定期（七日）
就我所知支銀同恆生都有，支銀仲要利息同兌換率係比較好...
你唔係嚴重潔癖大不了擺七日就CHATS轉走，反正而家網上搞都免費，支銀仲要無上限（就呢點恆生渣打真係小家到）

至於拎現鈔架話目前係獅子恆生最方便，可以直接揾外幣提款機（但位置通常都係大市區），雖然每日上限唔高但如果唔係話一兩球港幣以上慢慢幾日搬都得
當然要快就分去幾間銀行去排隊啦

都係果句 有錢既快搞移民 中產既去開離岸
我呢啲窮既唯有揀個靚啲既夾萬擺床底

攞現錢去街舖唱？

我都係窮
離開唔到香港
但都想死慢d

未試過囉咁多現鈔出黎
遲下件事完左 而香港仲未死的話
係唔係可以直接囉哂幾皮美金現鈔去返分行做定期?

揀定個靚夾萬一定要防火

可以的

講乜撚野美金高企唔撚換.....
港元同美元掛勾....匯率浮動係有保障 最多都係0.0xx既浮動
就算換番港幣都唔係痛到入肉

請問點解10月大機會出事

上面件傻鳩係咪戇撚鳩㗎
而家脫鈎原因係港紙保持唔到低位
你同我講美金會跌
如果美金跌嘅話
你港紙係變垃圾啊

點樣網上換

中銀每日只可換2000美金，提早預約快d換，遲d驚無得換

量大要收手續費

支爆港爆守唔到聯繫匯率 即跌幾成唔好喊

All in 美元

沽港股, 打包按樓按車位, 借港元買美元走資, 去外國買美股又好, 買樓又好, 保身家鬥長命

好處:
1. 咁樣可以同領導鬥快攞返應屬港人的美元外滙儲備, 唔好俾佢攞去當做人仔外儲
2. 沽港元買美元, 直接減少基礎貨幣供應, 加乘效應減低M3, 港元銀根短缺拉高拆息, 增加強国借港元成本, 強国借唔到足夠港元吊命, 加快支爆
3. 按樓, 唔係沽樓, 短期不會拉低樓價, 但加按可以佔用更大額的港元借款額, 擠走銀行借出高風險境外港元貸款予強国的空間.
4. 按樓借港元買美元, 當聯滙失守港元free fall, 美元升值, 即係你的債務縮水, 到時你用美元轉返港元還債, 幾咁爽皮

壞處:
如無事發生, 聯滙冇爆, 你真係要轉返港元, 都只係要一次過蝕1%左右的匯差, 咁同買保本基金一年的管理費差唔多啫, 當係買過保險, 損失有限

結論:
造成直接傷害, 自己又冇乜損失, 隨時仲有賺, 有upside, 冇downside, 點解唔即刻去做?

短期諗住咁
長遠會開個FIRSTTRADE嗰種離岸戶口

first trade有無資金limit?

呢度12萬美金 一球港幣

Firstrade真離岸又好易開戶
入錢唔夠25k usd要俾$115hkd
拎錢未試過。有人講大概60-70usd
入左就唔好成日拎
Firstrade 除左買美股仲可買bond同短期存款證果d.
存款證可做一兩個月，年息之前睇都有2.3%
當做定期收息都cover番個手續費吧

如果美金唔值錢港幣都唔會好得去邊 一齊眨所以都係無分別....
有咩事上黎你拎美金全球認你....你拎日元同港幣 都係廢紙

Firsttrade都有定期
早知唔喺恆生做
115hkd係每月計？

咁抵玩wor
入舊錢再投資都抵

呢嗰笑話傳咗好多年。
我谷住好多年。
佢老味人仔個陣周時100港對120人仔。救？
不過粗人唔識駁
睇燒生，燒生用當時GDP去駁，好到。
哈哈哈

我會對日

我用hsbc 入錢唔夠25k usd就收一筆過$115 逐次計

咁好過買夾萬放屋企喎

我都有定期係身,11月到期, 巴打會提早拎?

如果開新加坡大貓放住啲美金得唔得

呢個果陣六月尾睇。有唔同月份存款證揀。揀d短期都得而家唔知咩rate

好波
匯豐提提子

有定做定期咩

搵唔到可以買bond喎

直接移左民

買bank既存款證
響交易。固定收益度有得揀

問多樣

拎完美金現鈔，想匯走
點樣避開存款手續費好
己經開左FT戶口差匯款過去

買哂比特幣

而家都係心大心細緊ib定ft
冇咁多流動資金去到100kUSD
近排先走哂港股等值25kUSD又夠既
其他好大舊美金做緊定期仲有唔夠半年，之後未決定點部署....

雖然我一般都唔點需要拎錢既...但而家局勢真係好難講

我都係定期11月到期 我諗我就唔提早拎
冇技術冇多餘錢移民，只可以留喺香港攬炒
因為有自住樓按揭喺身，先前只換咗少量美金做定期，其餘都係 mortgage link
港元貶值都好我都係要還錢，之前計劃過鎖息期完咗後還一部份 lump sum, 所以 mortgage link 啲錢唔郁啦
美金就到期再算，反正之後唔係 cash out 就係換返港紙還 lump sum
我都唔識，唔知咁嘅諗法係咪好蠢

7.9... 銀行？話唔定佢地都缺美金，根本冇得換俾你，但又唔可以同你講冇貨，避免引起公眾恐慌，所以報個特貴匯率打發你走！

yes
hsbc staff told me yesterday

沉默，是最大的幫兇，也是最大的暴力。

當社會面對各種民生問題，醫療問題、市民上車無望、自殺問題、產業單一化、生活成本高昂、國際競爭力不斷下滑... ...我們的政府正在做什麼？推行國民教育、建高鐵、建港珠澳大橋、研究去除通識科、推動明日大嶼、修訂逃犯條例，這些政策計劃真的有助改善民生嗎？

修訂逃犯條例，一百萬人上街，政府仍打算強推二讀，兩個多月來的抗爭，爭取自由、民主的和平示威者變成暴徒，警察濫暴，以各種威迫手段迫使市民噤聲，當人民選擇沉默，換來的卻是當權者的得寸進尺，我們還可以相信我們的法制嗎？還能相信當權者嗎？

721是香港黑暗的一天，當生活於亞洲最安全城巿的居民，乘坐大型交通工具回家時，竟然可以於鬧市中被有組織人士襲擊，香港人的公僕竟然可以視若無睹，香港作為一個無槍城市，擁有最強武力的執法者，竟然可以以不安全為由而關上大閘，那手無寸鐵的普羅大眾，應如何是好？往後我們還能告訴別人香港是一個安全城市嗎？

當警隊堅持聲稱自己公平執法同時，為何過往發生黑幫斬人案，警方會馬上高姿態掃蕩黑幫，反觀是次事件，警方採取了什麼行動？當黑幫招搖過市時，大街小巷的閉路電視總能拍攝到白衣暴徒吧？然後被捕人士無一被起訴

事件過後，一班政棍竟妄想把元朗無差別打人事件與示威者混為一談，將示威者與暴力掛勾，混淆視聽，當人民選擇沉默的同時，面對的卻是當權者步步進逼，除了走上街頭，手無寸鐵的市民還能用什麼方式表達不滿？

當你天真的以為他們會悔過時，別忘了還有8.11—更黑暗的一天

當管治者不斷破壞我們的核心價值，新聞自由、集會自由、言論自由不斷被扼殺，我們的法制、人權受到破壞，誠信、廉潔蕩然無存的情況下，當面對欺壓，我們選擇視若無睹，當我們選擇繼續沉默，香港的核心價值將在無聲中死去。你願意站岀來為自己、為下一代爭取更好的香港嗎？

你班連登傻仔，入乜撚嘢機場？

其他外幣得唔得

今日青衣ATM返貨
但只可以㩒2500
而且1兌7.9

係就係蝕啲
不過兌左先啦

換得3000usd可以擺去邊？

全民換美金現鈔 請轉發
Withdraw USD
721 811

今日恆生換7.862
現金攞1500鎂不用手續費

想幫你含

得，不過自己評估風險，衡量買邊隻。(利申：上星期買左一d澳幣@5.265)

恆生定大貓

HSBC

我會同passport放埋一齊，再放落個走佬袋，有乜事拎起即走！

真自由西7.9

係就係蝕
都係蝕少少姐
自己又唔係好有錢
個差額當買保險囉

中銀7.558

勁

頂BoC拎走晒D錢 係唔係應該入番錢去拎

轉數快轉再網上銀行換再拎現鈔囉

今日兌晒鎂，大貓7.866
遲D去拎cash

買入價?

電匯賣出

學生哥得幾萬仲要用緊支銀
想問下係咪要㩒埋出黎先得，係嘅話洗唔洗網上轉左美金先

電匯好似唔係攞cash?

唔太清楚

你有綜合户口未可以用電滙價換美元囉 之後再係櫃拎現金

喺網上轉抵過直接去攞現鈔

[集思廣益] 和你飛副本戰線

使唔使再比手續費?

每日限拎2000美元

點解兩次都係美金去到7.4xx先叫換美金

利申：上次7.4xx已經換撚晒...

打漏咗個8......

大家加油
港幣戶口得萬零蚊，兌黎都費事

[緊急分析]法！不！責！眾！

Internet banking

HSBC: Enquiry/Unsubscribe 22333000 <Exclusive Double FX offers> Planning for your summer trip? You can now enjoy HSBC's cost price to buy JPY, EUR, USD or CNY to get more. The first 10,000 customers to use foreign currency ATM to withdraw your purchased currencies during offer period can receive a HKD50 cash reward. The offer is valid till 31 Aug 2019. Currency conversion risk involved. T&Cs apply. Visit

滴水穿石兼成河 hope u understand

多你一蚊好多
㩒港紙出黎都有作用

拎cash 留返5毛比佢做打賞

我淨係諗到碌信用卡換美金出來
然後揾份pt賺錢還卡數

咪老點人借錢

傻啦，唔好碌信用卡，㩒自己嘅錢就夠

咁得閒做part time還卡數
唔係賺緊錢既 不如用時間幫手文宣

點解仲用支銀

柒咗，恒生7.855
不過唔想去找換店，都有啲驚係假鈔

屌你 loanshark

當然知道還唔到就咪借

係 尋日去找換店換法郎 佢唔同我過機驗
好彩換得少同埋係連號碼新鈔
同埋我都質疑找換店嘅機有無能力驗晒各國貨幣

有無人用過渣打 電匯去cs
想問收幾錢手續費

學生有$17k
轉5轉好？

學生哥幾萬就算啦其實主要懶
1-5返工，唔返工就發夢，淨返有時間都唔想郁了

其實呢排歐羅都好平喎點解成個post冇人提過

有時都覺得你哋呢啲人幾搞笑
一路用緊中資服務/產品
另一面就話反送中
小米電話+telegram谷主最搞笑

你存港紙落支銀 轉過頭佢借上大陸 咁你即係科緊水比上面

留少少當零用 以後港幣消失 留黎托咩

係換就快喇, 解放軍已集結深圳

想換都冇得換

唔穩定, 不了

喺銀行換咗美金先定拎港幣出黎先再換美金好?

推爆

食物保鮮袋加馬桶水箱點睇
1.防盜
2 .防火

唔嫌麻煩，又唔想蝕咁多差價，提港鈔去找換店換外幣，否則銀行直接換/提係最方便。

拎咁多錢出街好驚

日日都攞d, 其實唔係好大份

我曾經考慮過，但屋企廁所係鹹水箱，驚日子有功，水氣破壞鈔票紙張，尤其是美元有少少爛都作廢，到時total loss就仆街..

無知一問，突然諗到
好耐之前有樣野叫「擠提」
如果可以令到大量用緊中資銀行既市民提走晒d錢cut埋戶口，改用外資銀行，會唔會比罷市更有效打擊大陸？

今日換左 10000USD 7.842 重慶 好大陣味

你驚就揾d兌換資金可以做七日高息定期既，除非連七日都驚
支銀其實匯率同息率唔錯，轉走又免費無上限，根本就應該食盡佢（註：至少五萬港幣等值）

真係唔想又大行就恆生，但小額息率好低
不過下限就低d二萬等值起

注意恆生有美元轉帳每日上限

其他比較細銀行都有唔少類似
但要係匯率，息率同易轉走間平衡好難，我都冇咁熟睇下有冇巴打講下邊間仲箸數

提醒多句，星期尾有號召轉走
雖然我上面係咁講不過而家唔好做住比較好

分批換囉，如果金額真係好大，搵個最信得過朋友陪同，我朋友早排買金條，總共四條，每條1kg，圍百幾萬，都叫我陪佢一齊提貨，用個背囊裝住，兩條友仲搭巴士..

巴打o係重慶換，係咪全部藍線新版？

幾多好。

藍線新版,
少量係$50

哦，都好，最怕係換d又殘又霉舊大頭俾你。

未夠十八歲唔唱得鎂咩

行咗兩間hsbc都冇美金㩒

有冇人獅子銀行拎大額美金收左0.25%收續費？

16兩金條 有幾大碌 真係未見過

見仲有好多＄20,不過我唔要

唔止16兩
公斤條38萬
大就唔係好大

銀行收費表寫到明有乜問題
唔跟表做野先講

816 經濟制裁 殺人政權(2) (附教學，後面精彩睇曬佢！）

巴打意思係原本可以拎美元既外幣提款機都缺美元？還是搵唔到外幣提款機？差好遠喎！

唔係好大，無條大約5吋x2.5x0.75左右，因為用個盒裝住，冇拎出黎睇..

我係前狗隊高級督察 狗隊部署你問我答

去咗兩間外幣提款機都冇美金提款個選項 明明琴日仲㩒到

hang seng 都好多人㩒

咖哩味？

岩岩沙田好運都比我㯲哂

有人話揾唔到連城個個係邊
有冇人知確實位置？唔係鞋鋪？

註：恆生

影相做文宣

原來連登咁多巴打咁有錢

兌左日元

日元Keep 左7000000 Yen

咁未分批拎囉

自問自答返先
1樓茶木前面

人地國家唔只淨係銀紙係彩色嘅，前景同未來都係

去邊到換最抵

換美金唔止是想制裁政府，更多是對社會前景的不信任

中銀2千2千咁拎,洗唔洗預約?

要，因為唔預約唔保證個分行預留錢你拎

如果係咁，我問中銀借50萬港幣換做美金
等港幣仆街咁我咪贏左中銀幾十萬?

我從上星期開始，每日食晏時間經過恆生總行都見到部美鈔提款機最少三、四個人排隊，今日經過見到冇人都覺得奇怪，埋去入卡至知原來冇晒美鈔，難怪冇人排，睇黎大家都聞到支爆同港爆陣除，做緊野自保！

好多後生仔㩒

咁撚博

Yes！如果香港外匯儲備財務健全的話，就算所有普羅市民一齊沽港元、支幣資產都頂得住有餘，但問題係好多人已經唔再相信港元同支幣，個政府冇誠信可言，太多造假，就算冇香港人制裁都好快自爆，係爆在太多貪官污吏多年來掏空庫房，我心態係自保為先，香港好快進入寒冬，要做好準備！

屌usd /jpy 上番106.5

明點解係USD唔係其他野未, 香港人用肉血牆城都未必做到既野, 侵侵出個post就可以舞上舞落

唔好咁天真！銀行邊有可能死錯人，如果乜保證都冇、又冇抵押，銀行邊有可能無端端借50萬俾你！

預約左都唔知撚你幾耐，得閒就去排啦

上次去約日yen我頂成個禮拜都冇反應，自己落去，鵝頸橋，冇人排，大把yen

風險自行評估

有日廁所壞 你老豆check下 見到咁大疊錢據為己身

係咪要book定
walk in試過冇乜USD Cash

有幾多

驚唔驚假

係咪寫錯
點會賣出大過買入

冇野 眼殘

兩千蚊都假就算啦，又唔係好多

按晒成副身家唱美金

直接walk in 銀行唱美金？

中銀 7.86

50000 usd

呢個量既話，訓醒whatapps 發達鳥問佢地有冇美元現貨啦

恒生TT轉完USD
係咪一定要去櫃檯拎？定一樣可以去外幣ATM到㩒？

點解要比息銀行賺？咁蠢嘅方法都諗到

如果開張美金本票
銀行係咪一樣唔郁得個舊錢？

利申：前排換左1萬美金擺左係銀行未拎

推多下

匯豐7.88 之前唔係有優惠咩？

都得
只係外幣ATM每日上限好低

walk in
如果話無，你同佢講急用，叫佢問隔離左右

美金依加好撚貴
如果純粹為咗沽港紙保平安
買澳或英鎊 係唔錯選擇

用牛牛買左美金 想投資美股
想問有無方法拎番usd 定一定要轉港紙再轉出

英鎊不了。

counter 多過1500 要.25%手續費

咁同賭博炒外幣冇分別
你見佢低價買 希望會升
但我換美元冇諗過會升跌
只係因為有穩定聯匯

依家叫你炒賣?
美元係世界上最安全/最有認受性既貨幣

聯繫匯率下
美元
貴唔會貴得去邊
平唔會平得去邊

hsbc
打算外匯提款機按錢

所以叫人換其他既 好多都係炒賣心態
見低就入 博佢會升 咁同我買股票有咩分別
話明保平安我梗係選擇穩定波幅既貨幣
就算他日要換返港元
我都確保到係聯匯下回購返

去重慶換2k 先

或姐咁講啦 如果D錢如果事後唔會換番港元/ 無論香港有冇事 咁咪換囉

利申: 係外國 已經換曬所有錢 唔會換番港元

要打去book定 或者直接去總行

短期內我對港元都唔會有返信心
他日香港冇事既
我可能最多都係拎返出來做美金定期
日常洗費只會係份糧留少少 其他繼續買入美元

時事台推唔郁

其實冇乜嘢嘅 換得唔大額嘅話
就算蝕錢都係一千幾百姐

就咁喺銀行戶口港紙轉美金係咪無用？

外幣ATM每日上限幾多

你真係唔識架喎

其實去到禁個大額佢就會話比你聽可以提幾多
（除非佢存貨連個額都冇）

有多樣野想講 無論換咩錢都好 諗下
1. 各國貨幣政策
2. 如果你唔會諗去外國/旅遊 (無視匯價 假設日元升到1對8 你既錢只會換番港元 係香港洗錢) 咁換外幣用來避險就真係要諗下

利申 我有 鎊 yen euro 同 cad

唔係黃金先最安全同有認受性咩

琴晚網上銀行換左 呢家去㩒出黎

整埋logo

外幣ATM應該就咁按 就得

之前去英國 唔夠錢都係直接按
(但要去手續費)

有無人有夾萬推薦

想攞來放錢

btw 換左放bankac係咪冇用
要現鈔？

換美金攞實體鈔做咩

想將呢堆錢
徹底流出銀行體系

經濟學中5 教過銀行乘數
個個攞幾萬 佢地收縮問題都會好嚴重

有人話散戶唔重要
但大戶見你香港混亂 又隨時比人軍管
佢地都會走埋一份

諗住 換50k 美金
有冇間找換店可以收本票

邊度？

旺角

頭先喺上水匯豐撳美金
屌佢老母數數下就唔數錢 直接彈張單話取消交易
跟住出返去主畫面已經冇咗美金呢個option

whatapps 發達鳥問問

【蝴蝶效應】撤走所有港股／大中華MPF | 消滅港鐵、長和、中銀市值總和

真心推介發達鳥
主要係有咩問題都可以whatapps 佢地問
起碼唔洗白行

問左 要cash

試下打去百年問問
間間都問，如果冇一間收就愛莫能助

快換美金

香港應該冇找換店收本票，全部要見現鈔。(利申，好多年前幫老細四圍問過)

蚊型行驚佢都咁多現貨
港島：百年
九龍新界：發達鳥 (建議先whatapps 留貨)

發達鳥以前，甚至而家宣傳係收硬幣同散紙，但我試過俾一堆歐元俾佢換港元 (有紙有硬幣)，佢退返晒所有硬幣出黎話唔收，只肯收我紙幣，我問佢網頁唔係話硬幣都收既咩？個職員扮聽唔到冇應我.... 之後試過一次人民幣換港元，我俾全紙幣佢換，佢連所有1~10紙全部退返俾我，話只收100紙，俾我感覺講一套做一套，你唔收硬幣散紙就唔好宣傳話收啦！我唔使特登搭車去！從此冇再去換錢了。

唔係話要邊個爆，但開始覺得港幣唔安全。要換啲安全嘅貨幣，美元日元都係安全啲。

堆硬幣仲有冇響手？
有就拍住片去多次換錢，要有證據既指控，大家先有辦法睇到真相

我打算銀行換 中銀

唔好意思，借一借位

求求大家，盡快去換美元現鈔！

百年仲要住址證明

疊人民幣散紙仲o係度，最近仲多左兩張100蚊紙，我搵日出開SSP去試多次，盡量拍片，就算唔可以拍片都會錄音。

想問係中銀港紙轉美金啦
轉完佢show得帳面有, 可用既仲係0
係咪要等幾日先有?

即時架
去外匯寶揾

係呀外匯寶
即時show帳面有轉個個數
但可用個格就0

平時冇用依個外匯寶, 今日先用

透過 HKG 分享一則貼文：[轉貼] 15年前被強制結匯的阿根廷人

如果去到果步，佢有權用呢招

襟定啲你會用嘅外幣囉

HSBC係咪唔係部部外幣提款機都有美金禁

咁仆街啦！外幣我用開馬幣

要禁真係快D禁...祝大家好運

做左定期？

頭先屋企人落左青衣城匯豐撳 話返左新貨 每次都係4000
全部乾淨全新順number

岩岩打左去問
原來真係太耐冇用凍結左
依家搞掂左

唔該巴打

點解匯豐外幣提款機冇美金提？

淨係見到日元 歐羅 人民幣

是咪冇哂鳥

推！！！

自己荷包自己救

EUR

上星期六去第一城atm睇
same

有冇邊區撳得到？

無咪姐係比人㩒晒

仆街

要上去排隊

816要撳錢

青衣 半小時前仲有

Say lee

50k usd?

排櫃位拎?

百年 換左7.85

姐係用平時個户口轉 之後得？

開唔切外幣户口，焗住要去兌換店
又驚有假鈔想問發達鳥信唔信得過？

五大訴求，缺一不可

我都係，想問下HSBC唱美金係咪一定要有外幣戶口先得

你用邊間銀行要特登開

咁我返恒生

岩岩恆生問7.862
換唔換好

識貨

Q7. 我應該邊日去換，要唔要等個價靚先兌？
A7. 時機既野自己判斷，不過崩盤可以係幾日就完成，驚到時你想兌都冇人收

中銀7.5x

換完美金要放係離岸或攞出黎。唔好放銀行

幾時個價

剛剛渣打CASHED
全部100蚊紙

換咗美金仲未撳出黎
開離岸戶口又冇咁快開到
就算撳錢每日都係得us$3000
大獲

舊鈔有帶問題 1996年
換完先見有人會唔收
銀行可以免費換返新？

好在無咩錢

細細地，聽日去拎錢

頭先落重慶，有鄉音女士，換左20萬美金，成百萬五港紙袋住走，睇見都牙煙。
我係佢後幾個，換左54萬日元 0.07395

渣打係咪唔洗預約直接上分行排teller話攞幾多幾多美金就得？
巴打你係直接係港幣活期兌美金定係美元活期攞美金？
big thanks

btw仲有30000美金做緊定期家陣超驚

本身想對，呢幾日去到7.84幾，咁撚貴點對

網上銀行轉落美元戶口
之後打落分行預約 我琴日約 今日下午有得拎
每日限拎2500美金
超過左就比提款總數既0.25%

係咪好多人換？個rate 好高

本身想對住100000美金，個價咁高

算，不過脫歐未明朗可能重有得落

如果得1x萬資產 夠唔夠錢出面開離岸 定拎港紙去找換店唱算

拎幾多最好自己計定比幾多手續費 自己轉定
佢唔比港元戶口扣 要係美元戶口扣
搞到頭先又要即場兌換

而家咁低有D心郁

支持！巴打做得好！

渣打係根據戶口級別有唔同上限（指要比錢既上限）

我用si出糧開priority可以拎7500

離岸要一球

PB客戶
有過百萬既咁去開離岸好過
拎都唔使拎 手續費都慳埋

775~785好貴？？？？

sc priority 出糧戶唔難開架
冇資金要求，每月si射八萬入戶就得

哪有錢有八皮月薪我一早開離岸了

si呀屌
自己揾第間銀行set個si每個月射八萬去sc呀
射完個八萬可以即刻拎返走
係唔係keep住八皮港紙都唔得呀

有人兌左舊款鈔比我
但有啲年款其實都係13年 但舊樣
有啲係96年 有幾個唔同年份舊樣 係咪比人老點左

射完拎走再射都得
咁CITI得唔得 都係玩SI喔
仲可以拎埋迎新

我前排都開左渣打戶口，個職員同我講總之每月射夠8皮去個戶口就得，分8次每次射一皮過去又得，之後即轉番走都可以，唔使keep幾錢，即係就算得幾千銀都夠，每日係兩間銀行射黎射去就搞掂⋯

citi priority 一樣可以咁玩
不過citi一定要keep住放最少20萬
然後又係每個月射最少5萬
或者直接keep 50萬就唔駛SI
但SI有迎新會有人開戶唔射咩

你set 8個si每個隔幾日咁射？

//而以電滙方式提取外幣現鈔，亦有可能需要收取電滙價及現鈔價之間的差價。//

知唔知恒生有冇差價？

網上換定，入卡選儲蓄戶口美元
就直接個度扣
提左好多次都冇見過有額外收費

我其他都零哂佢收我乜鬼

錢唔多 轉咩都無乜分別

原來而家d美金係咁樣

綠色呢張乜國家？

All in美金先

好似係澳元

開唔切咁一定係找換店換
發達鳥信得過，換左好多次，今日都係幫襯佢，同埋起碼唔會比舊版咁仆街先

快D去睇下

支持，記得換新版

請問大家知唔知買美股券商D紅利稅係唔係間間一樣？我問過Firstrade係30%

岩岩禁左1000美金

哇！師兄呢度幾多？

廿萬左右

唔好意思，小弟無知一問，我今日換美金個陣無睇清楚，番到屋企望多兩眼見到部份有記號，我想問下咁會唔會有咩影響嫁？

圖：

21萬

暫時換左1000美金保住平安先
btw呢度D巴打好有米

今日7.852換分左兩日換，尋日換7.855
今日平左少少

D錢成日比人劃花 都係咁用 又吸印仔又寫字咁

問下求安心咁，無問題就ok小弟第一次揸美金係手，多謝指點